（旅客問題）機場活動緊急建議

1 對旅客倍加禮貌
2 唔好嚇親人 有報導話嚇到人喊
3 可以就旅客受到影響致歉 不過一定要解釋動機原因 同堅持我地做緊正確嘅事
4 向旅客提供各類資訊 eg交易、住宿等
5 向旅客提供食水、小食
6 人道原因要放人行 報導話今日唔比個心臟有事嘅澳洲人過

借post:

[ 談社運正當性 ] 塞鐵阻人返工可以係因為依個香港佢地有份；亦解釋到點解唔好塞離境旅客~

拿我唔係講策略/效果既問題。

無疑塞鐵/罷工會惹人反感，唔應該日日做。

但亦無可否認既，就係依類不合作運動係有佢既道德正當性係入面，因為返工既人多數都係香港社會既一份子，而佢地係有責任去維護香港人既人權自由；所以你阻佢，就算對社運進程無好處都好，你都係出師有名。

相對地，離境旅客有好多都唔係香港既持份者，基本上佢地係無任何責任為我地既人權自由付出任何代價；最簡單既理解方法，就係我相信你自己都唔會認為自己對其他國家既人權自由有絕對既責任，反之亦然。

所以，離境旅客係搞不得。

但，我地有權去機場、有權係唔阻其他旅客既情況下坐地下，所以靠人多去令機場function唔到，責任就唔係我地度，剛剛星期一既塞爆機場亦係絕對無問題。

push

612 721 811 818

推

818

阻旅客上機
外國人番到hometown 會話班示威者搞事
佢上唔到機而班機無取消

你和平集會 人多塞路
機場自然會cancel 班機
班旅客屌政府多過示威者

一開始去機場集會既意義
係向國際宣傳我地被政府迫害
狗行使武力
唔夠人塞就做文宣唔洗急

手足入緊黎啦
不割蓆 不分化

應該以暫停所有航班但容許國泰系航班有限度復飛為持續抗爭手段

I strongly recommend the upcoming campaign to bar all flights from operating from/to Hong Kong with the exception of flights operated by Cathay Pacific Group but at a reduced throughput!!!

蝦條照呃，但事後要冧返掂條女！

721

佔機場既目的係為咗d咩事 你連個目的都錯

佔機場係要影響香港經濟呀

人多當然可以阻到 但人少就要變通喇
只佔唔阻 你係幫機場商店 港鐵 增加佢地生意

但無啦啦比人屌 用d好難聽既說話鬧 好難忍

忍一時之氣

其實由頭到尾都唔係為左癱瘓機場
應該係「機場和你飛 文宣活動」
活動無論人數多少都係叫口號 靜坐 遊行
只不過人數要非常多 多到佢癱瘓

師兄姐係你覺得只要達到目的就咩方法都應該做？

咁係咪出埋"魔法"搞機場都係正確策略？

用下個腦，一件事可以有好多層面咁睇

你都可以用下個腦
如果只係靜坐 上星期五六日已經坐緊喇

琴日既目的係打經濟戰呀 人多自然阻到喇 人少咁點算？？ 變通下喇
另外唔好偷換概念 支持阻機 同 達到目不擇手段唔撚同
和你飛和理非

黑警死全家

但一定要塞爆佢，唔係佔黎做咩！屌
叫佢地投訴政府！

on9

咩人多塞路 政府自然cancel???

你ff 咋？

你不如話搭巴士入機場涼下冷氣，政府就會跪低？雙手奉上民主俾你？

無話割，幫你吹風話黑警混入帶頭搞事都得添。
但大家都要傾下有無更好嘅方法架，依加個場面變咗同旅客肢體衝突。

支拿人仲可以格硬話係抵打，但如果嗰個係外國籍支拿人呢？會變咗搞外國人。

唔割唔代表你哋做戇鳩嘢，都要我哋無限包容。係群眾運動請大家都利用下群眾智慧。

變通，咁你推論下阻住旅客長遠會得到d咩？

政府譴責+市民譴責+全球人士睇住香港人搞外國人。

->政府大條道理出手拉人，唔洗出催淚彈，就咁放狗入去拉咪得，你班友連gear都無。

我想問你塞得幾耐？

想問咁星期一個情況唔係咁？唔係靠人多塞到機場郁唔到？我邊撚度有ff?

你老闆仲有你咪撚咁幼稚，依家星期一塞完全球都有新聞講，經濟損失有數得計，你長遠個個星期用人數去塞政府會唔驚？

就咩理由要阻人離境俾政府有籍口鬧你？

咪就係政府轉左策略
琴日嚇鬼吹人走
今日吹風向吹人停手

我簡單問你一句
我係政府，黎緊老閪都唔cancel flights，你咪繼續塞囉。
咁請問最後結局會點？
結局會係，大批遊客被塞係terminal 埋唔到check in counter，一樣係可以埋怨示威者。

你拆撚到咩呢招？

變變下就通 做都未做就話唔work（依家係成功阻到）
叫你俾意見又俾唔到

另外 睇怕你仲未明點解要佔機場
你可以追下post 先 點解要揀機場 同埋812既目的係做咩

求宣傳818
無人宣傳唔會有百萬

我地要成大事就一定要控制情緒
忍屎忍尿都要忍
情緒失控的後果有狗版可以睇
先自聲明核彈都唔會割

但你要達成目標定係出一時之氣？